Audit係狗 係垃圾

讀Account 不如讀屎片

拎自己個肝黎換錢

入逼科系咪我出路🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

讀緊asso bba 吾太明條路點行🤦🏻‍♀️

吾你老母

襯仲係asso non ju轉科啦

ching做邊間

Asso狗想入迫科

big4雖然係垃圾
但未至於垃圾到咁

大把asso入到big4 la

mailing影印清潔可能有，sor
請追夢

Asso升u再入big 4 can

咁不如講中學入big4

如果自己本身讀書廢，可以讀top up入2nd tier, 再入big4

聽聞2nd tier 會收top up